猶豫緊今日罷唔罷工既，入黎睇下黑警點對我地

好撚嬲

仆街

推

睇完都唔罷工既係人渣，今日返工者不得好死

嬲到仆街

黑警治港

成班反社會人格垃圾

啲差佬真係喪心病狂，無哂理智，EQ又低，其實比佢地揸槍係條街到走黎走去好危險。